### UWA厚积薄发相关优化文档  

>* [UWA发布 | Unity手游体检蓝皮书](https://mp.weixin.qq.com/s/Dl3o_YAQ_B3tqwSV4y1hBg)  
>* [【厚积薄发】Crunch压缩图片的AssetBundle打包](https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=MzI3MzA2MzE5Nw==&mid=2668911978&idx=1&sn=ea9eaba3a198807986786005937f2806&chksm=f1c9f118c6be780e9f1d25f2f9bfb1a6c55a1e68564de46fdc721df3939adafd30eb4ac1e58b&mpshare=1&scene=23&srcid=1022rBoTChHwxBmAkf9SNKgv#rd)  
>* [【厚积薄发】UI抗锯齿不生效原因](https://mp.weixin.qq.com/s/BiRzNBAk4kxh2LDsWwEvRg)  
>* [【厚积薄发】如何做好帧同步下的移动系统](https://mp.weixin.qq.com/s/g2sFzwlgZCamLGGkKTCOCg)  
>* [【厚积薄发】如何利用UWA优化物理开销](https://mp.weixin.qq.com/s/FhCNHzA0PBcFKwXitqiivw)  
>* [【厚积薄发】手游推送方案](https://mp.weixin.qq.com/s/FIZ-NpQJ_VsZoke8bu0q5w)  
>* [【厚积薄发】不同种Mesh的DrawCall优化策略](https://mp.weixin.qq.com/s/TjUURJYyJoX6dY_-ZSmaSQ)  
>* [【厚积薄发】模型中多个材质的渲染顺序](https://mp.weixin.qq.com/s/JmfynrZxD4ZnPrT8QrF0GA)  
>* [【厚积薄发】Humanoid动画显示与Generic不一致](https://mp.weixin.qq.com/s/5wCV_52MNzmODA0LtLv2Jw)  
>* [【厚积薄发】SRP的多相机同时绘制](https://mp.weixin.qq.com/s/q_9qkNr_0TNxD4dhIYrsqQ)  
>* [【厚积薄发】PostProcessing V2 效果异常](https://mp.weixin.qq.com/s/U0gTNTbCKpsbHOEOpTIeTQ)  
>* [【厚积薄发】CommandBuffer的GPU开销](https://mp.weixin.qq.com/s/I2LdA5wjTJpyMSY41ZlLmg)  
>* [【厚积薄发】场景贴图的分级策略](https://mp.weixin.qq.com/s/rM9UCmLK3Auev8pammsRYQ)  
>* [【厚积薄发】骨骼数和骨骼层级数的美术规范](https://mp.weixin.qq.com/s/24UzAXsRrElS14OyU6v7mA)  
>* [【厚积薄发】如何规划UI图标图集](https://mp.weixin.qq.com/s/UVgQ0doxbAQRBPSIC9Q-WA)  
>* [【厚积薄发】按钮穿透点击实现方式](https://mp.weixin.qq.com/s/q8GHlPEzGeYmwrfb0A5mUA)  
>* [【厚积薄发】如何优化包体大小](https://mp.weixin.qq.com/s/k9_Tj4vqAAj22XD5MCfb3A)  
>* [【厚积薄发】Unity UI 显隐(共存)关系的优化处理方案](https://mp.weixin.qq.com/s/kfPOrjjICFnDgI3tvnui-A)  
>* [【厚积薄发】Android刘海适配](https://mp.weixin.qq.com/s/ieDKoUZ9rvstTwoTzpf-aA)    
>* [UWA大赏 | 2018最受欢迎的UWA问答](https://mp.weixin.qq.com/s/72gf1DB29haV1WDY9WH53g)   
>* [【厚积薄发】如何能避免动态字体Font Texture过大](https://mp.weixin.qq.com/s/Uh-77FLdeMHUT46uz_YcJQ)  
>* [【厚积薄发】如何定位渲染耗时瓶颈](https://mp.weixin.qq.com/s/iLA2QFBTC-QyM3_-5sKJzQ)  
>* [【厚积薄发】Unity中纹理格式探究](https://mp.weixin.qq.com/s/3NYFgjbnOOxg00LIuLbyxw)  
>* [【厚积薄发】项目中策划数据的存储和读取](https://mp.weixin.qq.com/s/l7vmgEz8zTU0z8cuirNRIg)  
>* [【厚积薄发】Bake工作流下，如何实现卡通化渲染？](https://mp.weixin.qq.com/s/kgxr39RHUga1cry_NRkkhg) 
>* [【厚积薄发】如何优化冷启动的时间](https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=MzI3MzA2MzE5Nw==&mid=2668912423&idx=1&sn=c640fe2c104a9d29080d0fe81141f1da&chksm=f1c9f355c6be7a43f1e966903e9a1272ff4829a9184bca518797a3a26e7589a36d4d8acd9469&mpshare=1&scene=23&srcid=1126frWiEcxhVwNdy9YVSrgQ#rd)  
>* [【厚积薄发】关于UniRx，你需要知道这些](https://mp.weixin.qq.com/s/2VORcRSYiUioUGlnp7PgMw)  
>* [【厚积薄发】Linear Rendering在移动设备上的支持率](https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=MzI3MzA2MzE5Nw==&mid=2668912166&idx=1&sn=7c9c38e868014b99a2b88b8bda6730fd&chksm=f1c9f254c6be7b426805d50ebca2a89f72f7071d5cf62df74b9cd592775c66514a7c84938bdb&mpshare=1&scene=23&srcid=1107GYXI5vHKTwOfBFWg0soO#rd)  
>* [【厚积薄发】Unity2018升级DrawMeshInstanced不生效](https://mp.weixin.qq.com/s/tNEWE3roI_-UZPVxz0CujQ)  
>* [【厚积薄发】Texture Streaming Mipmap使用疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/syqamlBruIeDIibCegxNeQ)  
>* [【厚积薄发】在平行光照中加入Cookie遮罩](https://mp.weixin.qq.com/s/PQnCy8TIBxhS99fAezf-uQ)  
>* [【厚积薄发】场景物件Static设置失效](https://mp.weixin.qq.com/s/zHD-IL_K-LyoonpT7oykAg)  
>* [【厚积薄发】LWRP光照贴图异常](https://mp.weixin.qq.com/s/zYjwJE46TaXWSsbCugOYig)  
>* [【厚积薄发】粒子特效美术标准](https://mp.weixin.qq.com/s/k-yINBrkWvMGt9MpaMtqGQ)  
>* [【厚积薄发】PSS内存优化方法](https://mp.weixin.qq.com/s/_Tb4sRx1bwt0nWCBzkZWXQ)  
>* [【厚积薄发】异步上传管线AUP答疑](https://mp.weixin.qq.com/s/2M7JX354j5-lyknP3omXUw)  
>* [关于AnimationClip在PC下加载缓慢的问题分析](https://mp.weixin.qq.com/s/N2zy--hhgMgi10PPVKVBSA)  
>* [【厚积薄发】LWRP+UGUI使用方式](https://mp.weixin.qq.com/s/OmbfC1M2FNedpitISZH6Lw)  
>* [【厚积薄发】版本升级后ShadowMap内存骤增](https://mp.weixin.qq.com/s/OqjlFEzwQVfKDHbVzsk31A)  
>* [【厚积薄发】关于Shader.CreateGPUProgram的疑惑](https://mp.weixin.qq.com/s/OXIZLUhXOa7f7KyHpkF7CA)  
>* [【厚积薄发】Terrain方案比较](https://mp.weixin.qq.com/s/myOEzp6PjgJU-ZivETgsQw)  
>* [【厚积薄发】LWRP的UI渲染透明图片混乱问题](https://mp.weixin.qq.com/s/7DCKjn2fippbqi-xUchf3A)  
>* [【厚积薄发】Unity 2017打包iOS版本参数丢失](https://mp.weixin.qq.com/s/Y6CVDynfG1CZQDTBGY0F5A)  
>* [【厚积薄发】角色固定部位闪白的实现方案](https://mp.weixin.qq.com/s/oa6DRmpix4hhDz8W66wVxw)  
>* [【厚积薄发】Shader变体使用策略](https://mp.weixin.qq.com/s/Rt08l8ttij_GRjkqPjVEfA)  
>* [【厚积薄发】Airtest工具在使用时的卡顿问题](https://mp.weixin.qq.com/s/i0AmQQK3viJ9Do5pPn17Tg)  
>* [【厚积薄发】Timeline中粒子系统受FixedTime影响](https://mp.weixin.qq.com/s/1IJTBrGeWd_eIOHoGU7ALw)  
>* [【厚积薄发】LWRP下代码动态更改阴影生成距离](https://mp.weixin.qq.com/s/48QDflVhhG-d0BGIaehvkA)  
>* [【厚积薄发】使用GPU Instancing屏幕花屏问题](https://mp.weixin.qq.com/s/5eULtcIu-5vY_W3bTLjZ4g)  
>* [【厚积薄发】移动平台纹理压缩格式选择](https://mp.weixin.qq.com/s/wCRTJ-LtQE9mtaxvdTU3GQ)  
>* [【厚积薄发】NGUI与新版Prefab系统冲突问题](https://mp.weixin.qq.com/s/kg5CuEzgAjK-13BpjoqQYg)  
>* [【厚积薄发】默认画质的机型适配方案](https://mp.weixin.qq.com/s/mTvuDmJHX_ZlVPXpRu7xfg)  
>* [【厚积薄发】透视相机怎么得到正交效果](https://mp.weixin.qq.com/s/GnyuMv_Jb3MAWJAgUWArAA)  
>* [【厚积薄发】2019.2版本UI耗时异常分析](https://mp.weixin.qq.com/s/v25onCelH9Peh-VxaYr6ww)  
>* [2019年度大赏 | UWA问答精选 优化篇](https://mp.weixin.qq.com/s/5MH6_M3sC3RvoLal500Lqw)  
>* [2019年度大赏 | UWA问答精选 应用篇](https://mp.weixin.qq.com/s/PvtHEeE4frZgDf_8FEGetA)  
>* [【厚积薄发】IL2CPP的内存问题](https://mp.weixin.qq.com/s/5PCUDYOyElZU_83sadxG0Q)  
>* [【厚积薄发】GPU Skinning不生效问题](https://mp.weixin.qq.com/s/rwuOOK8i4YAFCcXQsHVmEg)  
>* [【厚积薄发】如何查看子线程中的GC Alloc](https://mp.weixin.qq.com/s/aP6JQCEqPEIhyTII2l3Nhg)  
>* [【厚积薄发】本地资源检测功能使用疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/UkuxNLEP3_oHp95NbleONg)  
>* [【厚积薄发】关于Addressable的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/qfUGFPBTe3stuA_CDjQVYA)  
>* [【厚积薄发】Spine合批问题](https://mp.weixin.qq.com/s/GIST0S9vZcL6x-aX-dEtww)  
>* [【厚积薄发】AssetBundle异步加载资源阻塞主线程的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/LUlZ-VvjxOghMDD9X4cKZg)  
>* [【厚积薄发】RenderBufferLoadAction的使用方式](https://mp.weixin.qq.com/s/UdcI3PCOtIFKxWhg6Z_SFg)  
>* [【厚积薄发】关于Addressable打包大小的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/NwqrRw2AtPFb4h46n5Tg5g)  
>* [【厚积薄发】渲染大面积草地时，如何降低消耗？](https://mp.weixin.qq.com/s/tx62KpW3AwOGL8MWpVuerg)  
>* [【厚积薄发】AssetBundle包加载的场景会变暗](https://mp.weixin.qq.com/s/CLm51HpGkZoy0ntBnS4ULg)  
>* [【厚积薄发】FMOD热更新在安卓下的堆内存占用](https://mp.weixin.qq.com/s/r8UtFBcZRMfW63Qn6xPCBQ)  
>* [【厚积薄发】Crunched ETC2相关问题](https://mp.weixin.qq.com/s/gx0O3bU_d1PkXIIa8LTArQ)  
>* [【厚积薄发】UI节点对运行效率的影响](https://mp.weixin.qq.com/s/sFHwU8XWHZE9LJXf12yHig)  
>* [【厚积薄发】关于UGUI滚动列表的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/pVtio1aV5iicScvP2Y5gug)  
>* [【厚积薄发】项目初期如何确定美术规范](https://mp.weixin.qq.com/s/80juCpKY5OiAMbDFaVDRMQ)  
>* [【厚积薄发】如何在Editor中监听Prefab修改后Auto Save的事件](https://mp.weixin.qq.com/s/tIBqFT9wACPtwYYwHgmGHQ)  
>* [【厚积薄发】关于Texture2D Crunched压缩格式](https://mp.weixin.qq.com/s/euT-FfjfeHPXELoyeshtaA)  
>* [【厚积薄发】Addressable如何删除旧资源](https://mp.weixin.qq.com/s/1S-AQrSHalvrrmNGf05kyg)  
>* [【厚积薄发】Shared UI Mesh内存占用过高](https://mp.weixin.qq.com/s/Zjd93k07KL2FpLQuP_eUhA)  
>* [【厚积薄发】如何远程更新Addressable随包打进的游戏资源](https://mp.weixin.qq.com/s/ulJgD12P1LBGtQoF8jACpQ)  
>* [【厚积薄发】开发期资源管理的策略选择](https://mp.weixin.qq.com/s/D-BUjy-8PkQK5VVncUPJeg)  
>* [【厚积薄发】Addressable卸载单个资源的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/U6xbCT540xCzImjpXHBTgA)  
>* [【厚积薄发】LuaJIT性能热点函数优化](https://mp.weixin.qq.com/s/eNTFcEG-GEduzoJ3FfnV1A)  
>* [【厚积薄发】Android 10系统下的PSS数值统计不准](https://mp.weixin.qq.com/s/1xFZNjZowCXyzHCFh-15NA)  
>* [【厚积薄发】Addressable资源管理](https://mp.weixin.qq.com/s/hz-XJM8pL3PtrzNpvX9qNQ)  
>* [【厚积薄发】Instruments如何看Mono内存分配](https://mp.weixin.qq.com/s/5wynMyqS0pZc8EaPh5qqiw)  
>* [【厚积薄发】Packages目录下Shader打包疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/WX_AMyq7QJ6CF8U72C_WlQ)  
>* [【厚积薄发】MMORPG手游合理的性能参数](https://mp.weixin.qq.com/s/nObKweD7inpoSch9DKu9YQ)  
>* [【厚积薄发】运用Post Processing导致帧率明显下降](https://mp.weixin.qq.com/s/sCgrrRXlYzXOPC1fKCX7UA)  
>* [【性能黑榜】那些年给性能埋过的坑，你跳了吗？（第二弹）](https://mp.weixin.qq.com/s/7UiiKRMGfkZ1JrDiCWokcA)  
>* [【厚积薄发】关于Addressables做启动热更资源的路径问题](https://mp.weixin.qq.com/s/CYxLIBqvjumXUZ3QY0DXzg)  
>* [【性能黑榜终结篇】掌握了这些规则，你已经战胜了80%的对手！](https://mp.weixin.qq.com/s/OXfbVWaBi7YeSqCQKXsQ2g)  
>* [【厚积薄发】Unity Batches与glDrawElements的关系](https://mp.weixin.qq.com/s/FENCvnQLSHatYRzBmdLE7g)  
>* [网格优化中，你遇到过哪些吃性能的设置？](https://mp.weixin.qq.com/s/nEwWNhl3vWdPtSjXC2KySg)  
>* [【厚积薄发】开启Allow unsafe code的影响](https://mp.weixin.qq.com/s/J_gGi3eBqXOl3RXFPe83SA)  
>* [网格优化：溃堤之穴，一个也不能别放过](https://mp.weixin.qq.com/s/S7rqO0b1tNgOkU2Zr3HYuw)  
>* [【厚积薄发】URP关于多个摄相机的性能优化](https://mp.weixin.qq.com/s/4M7a4L0rf3PYjZ81jBdeKw)  
>* [纹理优化：不仅仅是一张图片那么简单](https://mp.weixin.qq.com/s/s0BFUgg09GKyNOOnwPle_w)  
>* [【厚积薄发】使用SBP后，如何查询Bundle的依赖关系](https://mp.weixin.qq.com/s/o-LigHHBXv061SvW6MoEFA)  
>* [纹理优化：让你的纹理也“瘦”下来](https://mp.weixin.qq.com/s/N75Fd9SrD_idWgknXPn_Wg)  
>* [【厚积薄发】关于_CameraDepthTexture的疑惑](https://mp.weixin.qq.com/s/i8O4JEKb2rUkhVP7Z92T_g)  
>* [材质优化：如何正确处理纹理和材质的关系](https://mp.weixin.qq.com/s/ha1m8Gv-lPyXQ5pFKIrKVA)  
>* [【厚积薄发】关于Camera.activeTexture和Camera.targetTexture的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/UBnbljMQGGoZSVj1YHN8uw)  
>* [Unity3D研究院之动态分辨率降低渲染开销](http://www.xuanyusong.com/archives/4693)  
>* [动画优化：关于AnimationClip的三两事](https://mp.weixin.qq.com/s/MC5kIxoTHnuCHoWbUHNGzA)  
>* [【厚积薄发】如何通过Timeline的形式实现技能编辑器](https://mp.weixin.qq.com/s/Acmv2UQvoLxWG1s0TJd9qA)  
>* [粒子系统优化：Mesh模式下的优化策略](https://mp.weixin.qq.com/s/75Ryl6YoLPTukJj3LqIl-Q)  
>* [【厚积薄发】带BlendShape表情的动作文件播放异常](https://mp.weixin.qq.com/s/m-RKuzhmI57r41yuQGj4nw)  
>* [Prefab优化：向预制体打出最有效的组合拳](https://mp.weixin.qq.com/s/l6l3zCj4tz8fauH3Ngy41g)  
>* [【厚积薄发】本地资源检测，特效检测中Overdraw相关问题](https://mp.weixin.qq.com/s/O_y5XYAI6xPoeHw2bwviiA)  
>* [【Shader优化】破解变体的“影分身”之术](https://mp.weixin.qq.com/s/oSd4sfEo8JBadTi-YHR3vQ)  
>* [【厚积薄发】使用ScriptableObject代替部分配置表的坑点](https://mp.weixin.qq.com/s/Gq8ETXAV_2-RDuzzu_yTRQ)  
>* [Prefab优化：预制体中的各种细节选择](https://mp.weixin.qq.com/s/BtGAy0ydw2UaTQ69Mp4Qmw)  
>* [特效优化：发现绚丽背后的质朴](https://mp.weixin.qq.com/s/tuK5TAbTw5kBdQF5AEv2tQ)  
>* [【厚积薄发】AssetBundle中加载SpriteAtlas图集之后卸载异常](https://mp.weixin.qq.com/s/jo6dEyDSczjsRcv4BQs0Sg)  
>* [【厚积薄发】带多个Submeshes模型合并，显示​异常](https://mp.weixin.qq.com/s/dL6tJZqg-HucKMRDMrQyIA)  
>* [特效优化2：效果与性能的博弈](https://mp.weixin.qq.com/s/silvYaZmASBFZWfxx8OALg)  
>* [2020年度大赏 | UWA问答精选](https://mp.weixin.qq.com/s/tZocrBtwt-9OujvEtCxisw)  
>* [场景检测：雾效、Canvas和碰撞体](https://mp.weixin.qq.com/s/mSV_N1ClU7ic8wvq4KrGjQ)  
>* [【厚积薄发】URP下与Built-in的Light Color不一致](https://mp.weixin.qq.com/s/N0-KMZpc_FC6NRO7phrCWA)  
>* [场景检测：Audio Listener、RigidBody和Prefab连接](https://mp.weixin.qq.com/s/UPjwiqlJltkT9-k2GG1mQA)  
>* [【厚积薄发】多个相机分别实现各自屏幕后处理的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/GoVwCWq8CmTxYR9SFJawUQ)  
>* [场景检测：面片、光影和物理属性](https://mp.weixin.qq.com/s/0YaRW2z70fsBteXVBNmDWQ)  
>* [【厚积薄发】DrawInstance和完全不做合批情况下的性能差异](https://mp.weixin.qq.com/s/107amByiqUYjRcGweeJFRA)  
>* [【厚积薄发】GPU Skin旋转指定骨骼](https://mp.weixin.qq.com/s/4c4KjDvMXa3yjfXJBLzkhw)  
>* [C#代码优化：斩断伸向堆内存的“黑手”](https://mp.weixin.qq.com/s/IS1cbxB-79W0F1P-QRxOJg)  
>* [【厚积薄发】Lua全局变量代码规范](https://mp.weixin.qq.com/s/hLZ1tMJy8TpyXxmliulQdw)  
>* [【厚积薄发】ShaderLab占用疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/XOGgE1HAlp0aTPrXtUNkFQ)  
>* [【厚积薄发】如何定位Unity死循环导致的完全卡死](https://mp.weixin.qq.com/s/SsljS-HCuZnRr6RmybodSg)  
>* [【厚积薄发】RenderTexture导致UI花屏的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/cbUj35Y2j2k1BBEDWIbGTg)  
>* [【厚积薄发】下载AssetBundle的Mono内存问题](https://mp.weixin.qq.com/s/TD-asTIaHfEssFPtgvulRg)  
>* [【厚积薄发】Addressable资源热更新疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/DOE_vzxjY592JTtGzJKK7g)  
>* [【厚积薄发】如何优化UI中大量使用SetActive的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/4Avhdxcy93qJmhPZnwLOKA)  
>* [Unity性能优化系列—渲染模块](https://mp.weixin.qq.com/s/cPGW-siLkycEHKvre0aPtw)  
>* [【厚积薄发】Addressable编辑器相关开发问题](https://mp.weixin.qq.com/s/evyDv9H7lLCrTj-dZ8PZiA)  
>* [【厚积薄发】Texture Streaming的使用疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/S_BqqU2LWVepc2jlmEzs7A)  
>* [【厚积薄发】Unity如何直接获取深度缓冲](https://mp.weixin.qq.com/s/F9fzsxNMdQBXdWLOX1Ndgw)  
>* [Unity性能优化系列—加载与资源管理](https://mp.weixin.qq.com/s/-vflmIhGHK4x1Fux4KvHAw)  
>* [【厚积薄发】在URP中的BRDF计算公式问题](https://mp.weixin.qq.com/s/1WXAbEdYoJ9baVinWzqzFQ)  
>* [粒子系统优化——如何优化你的技能特效](https://mp.weixin.qq.com/s/0MF7TSjiGUJVkMJz4FPDhA)  
>* [美术资源检测 — 让你的网格无可挑剔](https://mp.weixin.qq.com/s/nc3z6C5Hh7Ps9D7TrBSdHg)  
>* [【厚积薄发】Unity内置资源如何打包避免冗余](https://mp.weixin.qq.com/s/thEI6NoyCrWnkrqF9Y346g)  
>* [【厚积薄发】Addressable热更新资源类型的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/W4fiTzPwBRoK92StbtopGQ)  
>* [Unity性能优化系列—Lua代码优化](https://mp.weixin.qq.com/s/wonY-kEMZCz2j3L5RFWnVw)  
>* [【厚积薄发】Addressable RemoteBuildPath下部分资源更新上传问题](https://mp.weixin.qq.com/s/Mkw9fzK6KF24uEPLdZV0tQ)  
>* [【厚积薄发】如何管理大型游戏的美术资源工程](https://mp.weixin.qq.com/s/KMNgBsENWDiYKQg_aBvuPw)  
>* [【厚积薄发】Font Texture的内存值异常高](https://mp.weixin.qq.com/s/_PTCSEpBDcLBnyL937gO8A)  
>* [Unity性能优化 — 动画模块](https://mp.weixin.qq.com/s/qgaDF4oNTbfF4Iw5L6Dy3Q)  
>* [Unity性能优化 — 物理模块](https://mp.weixin.qq.com/s/197v-drNNHPn-YZFGJDm9w)  
>* [【厚积薄发】iOS导出AssetBundle需要30个小时的解决办法](https://mp.weixin.qq.com/s/a8Xqs3czb8mu-k8sXFNSKw)  
>* [【厚积薄发】HttpWebRequest下载大文件速度变低问题](https://mp.weixin.qq.com/s/zihXBPVjpLBEV7oBVVBzOw)  
>* [【厚积薄发】关于纹理勾选sRGB的疑惑](https://mp.weixin.qq.com/s/exJCvSkWVDsK04e5dN7w5w)  
>* [【厚积薄发】背包优化问题](https://mp.weixin.qq.com/s/EaDcthdNxk238XileIK2tg)  
>* [【厚积薄发】UGUI和粒子特效的穿插使用问题](https://mp.weixin.qq.com/s/faxx3HuePRmeAKwWgtKI6Q)  
>* [【厚积薄发】URP管线下如何查看Overdraw](https://mp.weixin.qq.com/s/95zKhafVJMx-QJg_PPYIQg)  
>* [【厚积薄发】纹理的外部格式对其内存的影响](https://mp.weixin.qq.com/s/W9WS_Fy3oa1JiU_D2WFudQ)  
>* [【厚积薄发】Lua代码内存泄漏的疑惑](https://mp.weixin.qq.com/s/jVYbPnXtTck6o99c4Q8Y8w)  
>* [【厚积薄发】关于AI逻辑写在Lua中的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/g1VlWSqZyo1JCvh1VU-Bvg)  
>* [【厚积薄发】AlphaTest烘焙的阴影不正确](https://mp.weixin.qq.com/s/RyQ52rmqtVCnXWlJsfUJ9Q)  
>* [“本地资源检测” 上手指南，玩转最前沿的优化黑科技！](https://mp.weixin.qq.com/s/bE1kzjbSECiNaB793rfgcw)  
>* [由《原神》谈游戏性能优化](https://mp.weixin.qq.com/s/XGniJeRJSEY9dXIvmc7UBQ)  
>* [【厚积薄发】AI插件推荐](https://mp.weixin.qq.com/s/dcqDP6M6wDYRIhGwHap-0Q)  
>* [【厚积薄发】Lua与C#传参](https://mp.weixin.qq.com/s/vZiGe93rqxCaGyMG9ckI3w)  
>* [【厚积薄发】TextMeshPro备用字体疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/6WdaK_Ngwpqv_2zihUf0TA)  
>* [【厚积薄发】游戏项目中如何制定资源管理与加载策略](https://mp.weixin.qq.com/s/KMNGWWkpqg84KF66UguVPw)  
>* [【厚积薄发】使用Sprite Packer对UI图集进行打包的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/9ioZdw9GXSrqSBx7X0Ruqw)  
>* [【厚积薄发】Shader打AssetBundle包变体丢失问题](https://mp.weixin.qq.com/s/R4ccrYKMcxny5fg4CoNEYQ)  
>* [【厚积薄发】AssetBundle异步加载被中断的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/eNh0lknPJcdUYuOgGnKtGg)  
>* [【厚积薄发】如何动态使用烘焙出来的ReflectionProbe-0.exr信息](https://mp.weixin.qq.com/s/seoLlB6WydD7rWh9gwO_YQ)  
>* [【厚积薄发】子线程GC导致主线程函数耗时较高的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/yDllae-mFqyDYmZKd1Dmog)  
>* [【厚积薄发】使用后处理Alpha通道丢失的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/3CVSxPI8URd0fefAjsNppA)  
>* [【厚积薄发】DLL混淆问题](https://mp.weixin.qq.com/s/VNGRAVh72QvjpZPEmrZdeA)  
>* [【厚积薄发】Unity优化点概述](https://mp.weixin.qq.com/s/s9mspd-QgDDGaz6Cs8hiWQ)  
>* [【厚积薄发】在UI上制作动画的方案选择](https://mp.weixin.qq.com/s/b4VjsoFcmGlW7beQaKi_zQ)  
>* [【厚积薄发】高通芯片GPU是否有类似于HSR功能](https://mp.weixin.qq.com/s/SSO9_9VWCb5EJrOWPvu9Qw)  
>* [【厚积薄发】如何在使用Texture2DArray的时候开启Mipmap效果](https://mp.weixin.qq.com/s/NX3nIEVHDfxBddI5DaKv9A)  
>* [【厚积薄发】Timeline技能编辑器如何提取关键帧信息](https://mp.weixin.qq.com/s/zuZM995_f56hG7AWVro_1w)  
>* [【厚积薄发】如何给带透明的Sprite生成深度图](https://mp.weixin.qq.com/s/b8ynLEjToMLrEMwtTpYJsA)  
>* [【厚积薄发】关于Gfx.WaitFroPresent的耗时问题](https://mp.weixin.qq.com/s/iNOwpp3iljf_nyEDoPTESA)  
>* [【厚积薄发】ParticleSystem的内存会受到MaxParticles影响吗](https://mp.weixin.qq.com/s/Yoma4QMQmLkBSUlOTdbZjQ)  
>* [【厚积薄发】海外设备上偶现的报错处理方式](https://mp.weixin.qq.com/s/dnOZulbm9CjSCo4gIFZhAw)  
>* [【厚积薄发】2D项目大量物品图标Draw Call优化方案](https://mp.weixin.qq.com/s/6A8iE52uauxv45AkvFjclg)  
>* [【厚积薄发】ProtoBuf-net Serializer.Serialize产生大量的GC](https://mp.weixin.qq.com/s/uPuhLsFY9s2KZaJan5Oxbw)  
>* [【厚积薄发】Shader Graph和Amplify Shader Editor有哪些区别](https://mp.weixin.qq.com/s/4WzXzPbOgDn7bpRLShW4bw)  
>* [【厚积薄发】ToLua或XLua中的虚拟机是否独立于Unity的主线程](https://mp.weixin.qq.com/s/ek5ioZH29WycFc_ijIOHNg)  
>* [【厚积薄发】资源打包关系依赖树](https://mp.weixin.qq.com/s/GPtBoLuuZUMVOLKwvcVFvA)  
>* [【厚积薄发】AssetBundle加载的TMP字体材质赋值失败](https://mp.weixin.qq.com/s/6iWnsx4eaK0rzlhizb0fmQ)  
>* [【厚积薄发】Unity性能优化分析思路](https://mp.weixin.qq.com/s/VzSyQfjnnnZwh2Rof2qzlQ)  
>* [【厚积薄发】NGUI Label 自定义材质球无效](https://mp.weixin.qq.com/s/TWEVKUbgczOd1mFNYYaTaw)  
>* [【厚积薄发】使用Streaming Mipmap后纹理内存没有下降的疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/r_pu_55pORweWOL-krbJ6A)  
>* [【厚积薄发】如何定位游戏发热问题](https://mp.weixin.qq.com/s/RvgV1YaH_l8s4kvGyCei-Q)  
>* [【厚积薄发】Android平台压缩纹理ETC2 VS ASTC](https://mp.weixin.qq.com/s/meDkJOLPL7p_xkjdDeiPuA)  
>* [【厚积薄发】AB打包有的Shader没有触发IPreprocessShaders的回调](https://mp.weixin.qq.com/s/SA9btiQ4iqmg8W8gXxLJWQ)  
>* [【厚积薄发】抓取手机端变体组合思路设想](https://mp.weixin.qq.com/s/vU5MTdo4CyQTPRC2VOFA-g)  
>* [【厚积薄发】UWA问答精选(2022.07.04)](https://mp.weixin.qq.com/s/ZBRjy5Vn7LLyVXAQnt97QA)  
>* [【厚积薄发】设置Application.targetFrameRate没有起作用的原因](https://mp.weixin.qq.com/s/mFzzWnIs-B03fdNm05qi3A)  
>* [【厚积薄发】如何只降3D相机不降UI相机的分辨率](https://mp.weixin.qq.com/s/625r7lYvgJZGxZm5soB7rA)  
>* [【厚积薄发】手机端出现Z-Fighting现象](https://mp.weixin.qq.com/s/3y45_NS1UxHTNyX8GcXrdQ)  
>* [【厚积薄发】Unity场景物体动态合批](https://mp.weixin.qq.com/s/QaL1iivo4YC8YQUV21RJ3w)  
>* [【厚积薄发】如何判断设备是否支持64位应用](https://mp.weixin.qq.com/s/gd55jbxSAK8laV30H09kOg)  
>* [【厚积薄发】Target API level升级到31后Android 12启动黑屏卡死](https://mp.weixin.qq.com/s/geTyGjKdoFEJMqmwtFa0rA)  
>* [【厚积薄发】Unity应用在手机息屏或切入后台时与正常运行之间的区别](https://mp.weixin.qq.com/s/MO-MHazOix4BqVAdZs8OGA)  
>* [【博物纳新】URP下的OffScreen Particle Render](https://mp.weixin.qq.com/s/Qr4XUeOIi8FgIrxqWp7uog)  
>* [分享《生死狙击2》的大场景草渲染](https://mp.weixin.qq.com/s/K7qXfu7Hju30VdCNcz3ZLg)  
>* [【厚积薄发】如何获得一个MonoBehavior类所在cs文件的路径](https://mp.weixin.qq.com/s/Sih7Nx3Z-gfvteaAPsTRRg)  
>* [【厚积薄发】编辑器在编译Shader时的报错疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/rRh04Vzl1t91Zhk3S08FMw)  
>* [【厚积薄发】XCode内存和UnityProfiler内存有较大差值](https://mp.weixin.qq.com/s/DM5l3NJGQqTcnoXAeMdDPQ)  
>* [【厚积薄发】Vulkan API的性能及兼容性](https://mp.weixin.qq.com/s/qM-6en367ljtwXC_slA8RA)  
>* [【厚积薄发】FSR-Unity-URP 1.0 的性能和兼容性问题](https://mp.weixin.qq.com/s/xN_q18AoV05XH6dqnZ-3Cg)  
>* [【厚积薄发】无法在Unreal Engine中使用C++创建Struct](https://mp.weixin.qq.com/s/YvKPIecZrbq-OhO_7O0mIA)  
>* [【厚积薄发】关于切换场景加载耗时的优化问题](https://mp.weixin.qq.com/s/-Zwqm1gFXEPJJWqSM5S4kA)  
>* [【厚积薄发】AssetBundle依赖打包有哪些注意点](https://mp.weixin.qq.com/s/tyyZH-f-6d4rVL204oGEiA)  
>* [【厚积薄发】如何优化.so mmap内存占用](https://mp.weixin.qq.com/s/Z9FBP6gjBq2yPgo_TawNDA)  
>* [【厚积薄发】URP自带的Tone mapping性能开销问题](https://mp.weixin.qq.com/s/-szl_Se9o1HFItwRDQYwWg)  
>* [【厚积薄发】安卓包在真机上安装时的“风险提示”问题](https://mp.weixin.qq.com/s/MX7AKX7S6Y2NAEugzvofMA)  
>* [【厚积薄发】在Runtime下，IL2CPP与Mono打包对应的PSS内存占用问题](https://mp.weixin.qq.com/s/n6VJ9yeMYt3aNOt2801C4w)  
>* [【厚积薄发】主界面边框流动效果长时间挂机后会卡顿](https://mp.weixin.qq.com/s/Pe7zbu997rwt8D5gamBlbw)  
>* [【厚积薄发】对于字体裁剪生僻字的做法](https://mp.weixin.qq.com/s/D7U0xTLc8MVD0Sa6F7b4Xg)  
>* [【厚积薄发】纹理开启Mipmap导致压缩失败的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/gbdvmSJzMQ9coNF_aFxuqw)  
>* [【厚积薄发】TMP耗时较高的优化问题](https://mp.weixin.qq.com/s/pIbNUm7c9W3krGzNq7a7ww)  
>* [【厚积薄发】SRP合批问题](https://mp.weixin.qq.com/s/0ODTyT1g-_m6cwzVU8rOCQ)  
>* [【厚积薄发】MeshRenderer如何使用GPU Instancing的材质球正常合批](https://mp.weixin.qq.com/s/X82kUv252UYDsqCvCdiDQw)  
>* [【厚积薄发】Unity升级后打包AssetBundle变慢](https://mp.weixin.qq.com/s/7QzSktfHJdVQE5c9f5Z_Wg)  
>* [【厚积薄发】Addressable卸载AssetBundle失效的疑惑](https://mp.weixin.qq.com/s/21jPOzOe6wdZ9XnfavSafw)  
>* [【厚积薄发】ParticleSystem中的Culling Mode对耗时有怎样的影响](https://mp.weixin.qq.com/s/908MWlcaSE4gTOtT331uhA)  
>* [【厚积薄发】获得将要生成的资源的GUID](https://mp.weixin.qq.com/s/zL2eU4Iy1JENBpGoW9t4nQ)  
>* [【厚积薄发】Application. targetFrameRate设置帧率慢](https://mp.weixin.qq.com/s/dPjUuBWdL5yN6PZ28RQ4QA)  
>* [【厚积薄发】TMP的阴影性能如何](https://mp.weixin.qq.com/s/sGg6zSMnx8s_ku7FZwBrFA)  
>* [【厚积薄发】SRP Batcher在真机上失效](https://mp.weixin.qq.com/s/isWMMIrSgR-pwRYaxiMGAA)  
>* [【厚积薄发】URP Shader FrameBuffer Fetch Mali Crash](https://mp.weixin.qq.com/s/pAPKbqqfon_7mTsLRqLm8A)  
>* [【厚积薄发】Wwise内存问题](https://mp.weixin.qq.com/s/_uDqPj8770h6r5fN6DBesQ)
>* [【厚积薄发】为什么Uniy使用AssetBundle热更的时候要剔除掉.mainfest文件](https://mp.weixin.qq.com/s/xnepSZdJJ98sz7xYnWYYpg)
>* [【厚积薄发】AssetBundle.Unload(true)无法卸载图集](https://mp.weixin.qq.com/s/q4qAwsWFsv5NR4fD0ki43g)
>* [【厚积薄发】帧同步实现PuppetMaster布娃娃系统的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/HnvoLMJAz-8fg5LJdunPbQ)
>* [【厚积薄发】如何知道游戏中不同型号GPU带宽的瓶颈](https://mp.weixin.qq.com/s/tvla2DdIElizcVwTcLh05A)
>* [【厚积薄发】特定Adreno GPU的Android设备发生冻屏问题](https://mp.weixin.qq.com/s/YQWtsGTchX9M7mj9pPn9zA)
>* [【厚积薄发】在制作PC端Game Launcher游戏启动器时涉及到的技术选型](https://mp.weixin.qq.com/s/jyBIq50waw82UJsGM8NDzg)
>* [【厚积薄发】MuMu模拟器运行一段时间后Device.Present耗时突然上升](https://mp.weixin.qq.com/s/HobIt99_PtAo7uDUcXXuPg)
>* [【厚积薄发】非2的幂次的ASTC纹理格式尺寸对带宽的影响](https://mp.weixin.qq.com/s/R01fPdtz0cdmIsjIjDRQlQ)
>* [【厚积薄发】为何反射探针关闭Mipmap后变成了白图](https://mp.weixin.qq.com/s/1YarnTesoJ6qZcmIwjLVdA)
>* [【厚积薄发】Unity 2018发布在iOS 16.3偶尔出现画面不动的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/3v4XkrrcJezMjHIBrqm1QA)
>* [【厚积薄发】从Gamma空间改为Linear空间会导致性能下降吗](https://mp.weixin.qq.com/s/pRTJ1ylT19HVvFo46wAiHg)
>* [【厚积薄发】Unity Shader顶点数据疑问](https://mp.weixin.qq.com/s/QVGOgbRj3LGZVsvu03NQcg)
>* [【厚积薄发】手游模拟器长时间运行后，游戏掉帧且不恢复](https://mp.weixin.qq.com/s/laPx2Xi_eeVE3KoSl1qS4g)
>* [【厚积薄发】Lua在计算时出现非法值，开启Debugger之后不再触发](https://mp.weixin.qq.com/s/pp0acGvg5MhLc9sVrZwtHg)
>* [【厚积薄发】开启多线程渲染后出现大量的Crash信息](https://mp.weixin.qq.com/s/lp76elsqrg_oWqatwLcjBA)
>* [【厚积薄发】游戏在小米设备上因自适应刷新率功能，帧率减半](https://mp.weixin.qq.com/s/mUK-_0idUqoCUdlTUWfxiw)
>* [【厚积薄发】iOS渲染卡死应该如何解决](https://mp.weixin.qq.com/s/eHEolVgHb_PuY5-z6bOl0g)
>* [【厚积薄发】Unity的粒子总是丢材质](https://mp.weixin.qq.com/s/o2skT29_mC8GASIXq7B9kg)
>* [【厚积薄发】关于AssetBundle禁用TypeTree之后的一些可序列化的问题](https://mp.weixin.qq.com/s/V4dScDS4PUz2RYx-w7f2tA)
>* [【厚积薄发】Unity 2022 LTS版本的稳定性](https://mp.weixin.qq.com/s/Zo0FhOyK9gPNSYQhvH8sfw)  
>* [【厚积薄发】如何拆解Unity 2022.3版本的AssetBundle](https://mp.weixin.qq.com/s/7oq42yRJvOEbk50Vj5MDpw)
>* [【厚积薄发】Unity升级到2022版本后，打开Spine会卡住](https://mp.weixin.qq.com/s/P5Sib1DUCaimbBPKNLbqWw)
>* [【厚积薄发】Addressables资源如何进行完整性校验](https://mp.weixin.qq.com/s/Rd0c-MDTI4ghlR6lw0ejiQ)
>* [【厚积薄发】大家现在都是怎么实现热更新的](https://mp.weixin.qq.com/s/rRkctl_LjTyvnn-j6RrwSQ)
>* [【厚积薄发】Screen.SetResolution和URP的RenderScale有什么区别](https://mp.weixin.qq.com/s/Pqn0OgKq9_7uPFl16QoHPA)
>* [【厚积薄发】UseContentHash选项能否在打包AssetBundle时计算可靠的Hash](https://mp.weixin.qq.com/s/6WR6GSKXjuq5CTz75PMmOA)  
